如果見工，人地問你工作經驗，你會點？

請指教
謝謝

教上教

你理撚得我

咁可以點答？

我性經驗就冇咩，勝在真心好學，100％奶盡你每個位

冇，希望呢份工可以畀我累積工作經驗

👍

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

問得你 你份CV 應該無野寫?
但你咩事無工作經驗

答: 關你撚事，四個大字。

我fresh grad 撚有經驗咩

你咪比你請指教謝謝d經驗比人睇囉

ذيلك القديم هو "فرناندو" مرة أخرى
اطلب من شخص ما النصيحة
لماذا لا تغير اسمك إلى "fer-don't know"

أنت من الطراز القديم ، يا له من مشاركة منخفضة الجودة ،
اطلب من الناس النصيحة والمشورة في يوم Cheng Nian ، لذلك أنا حتى لا أقدم للجميع للمناقشة
هل لديك أي اقتراحات؟ أنت مليء بعطر التربة مثل التواء ، التواء المفتوح والدفن ، لا يوجد موضوع ذو قيمة للمناقشة
لا أريد أن أتحدث عن موقفي الخاص ، سوف أترك مؤخرتي وأغادر بعد التواء موضوع.
قد تتعرض أيضًا للالتواء والضرب [يرجى تقديم المشورة]. فقط تحدث [مثل العنوان]
لقد نشرت الصورة ادناه يا امي

اطلب من شخص ما النصيحة من قسم Jing ، وأصبح رجل عصابات

ديك والدتك فر- لا أعرف
لا يمكنك الإجابة على جميع أسئلتك

أجاب واستمر في دفع المنشور القديم وكتب 5P
الجواب لا يكفي أن تكون إنسانًا ، فلا تساهم

كان سونغ ري مشغولاً لدرجة أنه كان خاملاً للغاية.
لماذا لا تأخذ الوقت الكافي للدراسة وتحسين دماغك الميت؟

آخر تعبئة عدة مرات
fernando قضيبي والدتك